各位市民(藍絲,黃絲,中立)請大家轉發出去....一名香港抗爭者上

各位市民(藍絲,黃絲,中立)

政府訂立禁蒙面法後,出現大型破壞,已有資料指出是警察喬裝成示威者進行破壞,原因有以下幾點

1.因為破壞當日全無警察拉人,同破壞立法會一樣

2.破壞直通車時,其實平時有坐港鐵既市民都知直通車跟本唔8停係站到.

3.部份相片及影片顯示有黑衣人入左港鐵休息室同港鐵職員一齊休息,個D黑衫係由警察喬裝既示威者定係乜野人?

4.係一個晚上可以破壞咁多野,如果無警察及港鐵幫手,你點會知邊到係十分易破壞,邊到係建築物要害.

市民同國際上對暴力既反應十分大,呢個正正係政府想令呢場運動散晒既目的

係現時反政府運動中,大家必須要記返起當初大家一起眾籌登報紙,一齊去向海去宣傳香港警察暴力及不守法例對付市民同埋要宣傳呢個係極權政府,先可以令到國際關注而出左一個香港民主及人權法案.

所以未來必須以海外,國際因為主要戰線,要再次眾籌去作出不同既宣傳,而家係街上好多人都唔知當日破壞中有好多係警察,有短片,有相片,好多市民只係以為示威者破壞,搶野,呢D種種係急須要宣傳出去世界各地,香港及世界各國地方,世界各地既人只能靠媒體先睇到香港情況,但係佢地唔知媒體係親中,係唔會報晒成件事真相,所以大家必須做D宣傳

請大家轉發出去....一名香港抗爭者上

Up